「區議會會議」喂，721調查有咩進展？

想建議一下各區區議會既議程，每逢捉到黑警黎區議會開會時都要第一時間問721既調查進展問題，唔可以俾班死黑警矇混過關

一日未有主腦同何妖被捕都唔可以平息

推

雖然P牌，但都感謝幫推

主腦被捕,你想講鄧狗?

有可能，甚至係支聯辦班雜種

警察公共關係科高級警司江永祥現身解說，被問到何時調查7.21元朗恐襲，他回答從來沒有停止調查，聲稱至今已拘捕37人，當中7人已落案及上庭。

呢個就係驚謊公式答覆 查左大半年都仲係查緊

留言當支持
正經野要緊

所以每次會議都要Keep住問，冇進展就屌9班黑警

721只係元朗區

啲狗同民政署一討論呢啲話題就拉隊走, 難搞到
不過希望各位議員唔好放棄, 你地仲有幾年同佢地討論

各區市民都好關心呢個問題，唔會只限元朗區議會先問得咁智障掛

BTW今時今日既港共政府已經冇咩係冇可能，搬到龍門都冇埋

啱，最緊要唔好放棄追擊

葉虎
到而家都未出聲明澄清
九成九係佢

仲有呢條支狗：元朗襲擊事件發生前，香港中聯辦新界工作部部長李薊貽曾在7月11日於公開場合中談到反修例運動，他主動希望「愛國愛港」的村民不要讓「暴徒」進來元朗「生事」，進來就一定要「趕他們走」[47]。

呢單嘢班雜種一定希望冷處理唔再講嘢，同誤導去林卓廷到

咁其他區都要討論自己區啲嘢，如果唔係唔使分十八區。